巴黎聖日耳門主席：輸給巴塞後我痛定思過要超越巴塞皇馬

巴黎聖日耳門近日成為球壇中最備受討論的球隊，全因剛以世界轉會費紀錄2.22億歐元購入巴西球星尼馬，在近日歐洲各大報章亦報導巴黎聖日耳門已與摩納哥超新星麥巴比達成個人條款，只需雙方球會就轉會費達成共識便可以落實加盟，據知摩納哥要求二億歐元，而聖日耳門暫開價1.80億歐元。假若成事，巴黎聖日耳門將於接近四億歐元購入兩位球員，絕對是球壇歷史上前無古人的轉會資金投放，而巴黎聖日耳門主席艾加卡費近日透露因上屆歐聯慘被巴塞隆拿逆轉一役令他完全改變轉會方針。

巴黎主席艾加卡費承認，巴塞隆拿逆轉一役至今令他久久不能釋懷：「主帥艾美利與我一樣認為對巴塞隆拿次回合一戰，是這球會創會以來最羞恥的一場比賽，我在那役後幾晚都不能入睡，不停想著那場比賽發生的點滴及下季如何改善陣容，最後我認為最好的方法是跟隨自己的想法，只收購我認為合適巴黎的球員，過往我聽從很多人意見購入他們認為適合巴黎的球員，因他們認為最好的球員都應該待在巴塞及皇馬，而巴黎只能收購次一級的球員，而我購入尼馬就是要向世界證明即使你待在巴塞，亦會放棄與美斯合作的機會加盟聖日耳門。」

最後艾加卡費雄心壯志要帶領巴黎聖日耳門及法甲創造歷史：「我不要聖日耳門成為巴塞及皇馬級數的球隊，我要聖日耳門超越他們成為比他們更好的球隊，人們認為法國聯賽不是世界最佳，我們會嘗試當起領頭羊領導法甲在歐洲及世界打出一片天，正如拜仁幕尼黑在德國一樣，我們的目標不只是歐聯冠軍，我們的目標是世界冠軍球會盃，成為世界最佳。」

會唔會太撚型

無限金錢

霸氣

癲撚到

軍備競賽 正式開始！！

果然國家級財團講d野都唔同d

好霸氣

其實你地唔覺咁樣破壞哂個平衡架咩上幾季仲講緊8000萬係頭幾高轉會 呢家一個尼馬2.2億 一個喺法甲踢起一季既包皮就1.8億 下年世界盃會唔會又有幾個近億既新星

玩咁耐歐聯4強都未入過

反而摩納哥就入左

快啲買賓施馬啦

用好多人講的政治觀景

我覺得 呢條友表面好像好醒

事實上對卡塔爾影響好負面

你第一日先知有錢大哂架咩?

破壞哂啦

巴黎個金主係成個國家政府 呢家下下買人都成億咁買 同其他球會只係靠贊助商 門票呢d收入比 佢地一定可以出得更高價錢去買球星 如果其他球會想同巴黎爭 只可以跟住佢出更高價 到幾年後成個市場都會脹高哂 到時d波衫 門票又會加價

好熱血

卡塔爾仲話幫手宣傳佢地2022世界盃

屌

So?

十足海賊王d懸殊金額咁

冷靜啲照下鏡望下條防線先啦笑死人

除左個龍門,其他位都一線啦

qatar唔妥佢就踢左佢落台啦
好明顯qatar認為用錢四圍射係冇問題

教練

認真 blanc 好過emery 好多

CB 唔夠人，thiago silva 老啦

佢如果肯用艾希奧拿唔用德國仔，其實都係一線

屌左閘中堅都唔勁，你唔係覺得條廢老Silva 仲係勁呀?

左閘 古沙華都算係咁啦
中堅有馬昆奴斯 其實真係唔差

古沙華唔勁

其實Kimpembe唔差 係淨啲經驗

第一步應該簽雲加先

後防唔勁之餘仲完全係0 板凳深度

如果雲爺爺過去第一年就拎歐聯
叫班反雲點算好

Kimpembe打巴塞首回合直情世界級水準啦

舉牌wengar come home

左閘仲有Berchiche
今季係皇蘇簽返去
上季打得不知幾好

條防線唔係拎冠嘅級數

我發現冇睇鈀波啲人從來唔會鋒線失機問題
一尾話後防有幾廢

古沙華都俾佢吹到唔勁
不過上季施華踢養生波同trapp on99都係事實

買走古圖斯啦

咁上季聯賽做乜9

沾屎上屆都80m啦

駛撚咩，艾希奧拿根本好撚勁，艾馬利on99唔用

紀律差成咁點用

Areola

睇錯以為講緊隻右閘..

其實有冇諗過係中後場球員防守on9先會失咁多波

thiago silva dani alves Marquinhos都笑死人
原來大簡係大陸都鍾意上連登

但trapp本身都膠膠地

2件老野 夠唔夠人跑?

Alves 係咪祖記淨攻唔識防守嗰個老餅右閘
Silva 係咪成日傷跌哂watt個老餅?

買撚起你西班牙

贏到你皇先算啦

thiago silva回塘姐 法甲夠做啦
dani alves上季養生聯賽條老人防線好撚勁喎

買施巴路斯

知啦屌你

法甲夠做係應份，依加應該講歐聯

蛆老人防線都夠做啦

用緊，法甲第一場都係出佢

中後場唔買人只會停留係法甲冠軍

有冇source?

Areola上季係咁派膠先出返trapp咋

買巴禾啦

買Cillesen

YES,講事實

買哂皇疤拜鏝好似仲快

on99

然後發覺尼馬其實都係次一級

呢兩件野都係神經刀
買個龍更實際

邊撚到型？
成個做法根本就係開cheat
十年八年後實力上你可能係世界第一球會
但係所有人都會記住
PSG只係一隊用金錢堆砌出黎既豪門superteam
而永遠唔會係球迷眼中既足球勁旅

We Did It!

咪行曼城舊路
依家都冇邊個唔同意曼城係勁旅既

有冇SOURCE
搵唔到既

咁你覺得應該點做?
車仔曼城咪又係用錢打上黎
你估唔用錢就係正義?

鏝都無去到PSG咁誇張
但過多幾年肯定都無人在意佢今日洗幾多錢

過幾年冇人記得架啦

靠錢堆砌出黎，同d大陸佬玩on9驚課成百萬打到全服第一有咩分別

分別在大陸佬就係賤

你估皇巴拜青訓起家咩屌 剩係用開$先比繼續用$ 冇歷史既暴發戶就唔比用$ 咁成個球壇永遠只會圍住皇巴拜黎轉 所以紅字果到佢係講得型喎 仲做到
好過獌狗用$都仲係垃圾廢物

上季先無左聯賽冠軍

你生活喺平行時空?
定係香港無乜人討論曼城就當人唔係勁旅?
PS如果你係獌咁我柒左

好想睇佢係歐聯失敗

SORRY我柒左
睇漏左個唔字

PSG去到咁盡，贏歐聯只係時間既問題，好似當年車仔咁

你up 乜柒呀
智障睇唔明句野就咪出黎柒啦

佢地要趕住喺2022 QATAR世界盃前拎歐聯
我諗難D, 得返4年

屌大佬笑乜鳩呀你

咪講睇錯左囉屌你老母
追晒成個POST先啦懵撚

我以為你講咪行曼城舊路=唔好行曼城舊路

抽中曼城咪又係輸

今年歐聯都有機會啦
皇馬攰
巴塞 曼城仲重建緊
拜仁老
車仔利記陣容薄
馬體沉
曼聯有少少機會，但摩狗套防反比人睇死哂啦

祖記都屌打PSG啦

車仔咪又係金錢足球起家啦，依家咪又大把球迷

祖老

所以成日鬧人金錢足球真係好on9

窮撚阿記依家有返錢都玩金錢足球啦

最ON9咪早幾年D獌狗囉
係咁屌曼城金錢足球
同佢講RIO 30M又搬龍門話RIO值
即係洗岩錢就唔算金錢足球

佢分組賽對阿都贏唔到喎

世冠盃

Yes 唔講以為踢獌個啲全部都義工

換左個教練好過啦

上季無睇法甲唔知

但Areola係黃潛果時絕對係一線龍門表現

同大陸有錢佬講野一樣

話人金錢足球唔公平就等於d窮撚話人靠炒樓炒鋪炒高哂d樓價一樣

唔公平係個制度, 關班有錢人咩事
FIFA貪錢搞到FFP形同虛設又賴晒落油王球會
根本金錢足球係資本主義底下無可避免既產物

細佬好有學識

米蘭

皇馬係咪用錢砌出黎既豪門

見住上場法甲卡雲尼瘋狂失機 有球仲要空晒對撚住個龍一野轟出界 你就知呢隊野冇可能拎到歐聯

見住上場歐超盃盧古卡瘋狂失機 有球仲要空晒對撚住個龍一野轟出界 你就知呢隊野冇可能拎到歐聯

公平政策未 屌你季季都幾億買人

有錢買人都執到隊波有form 仲搵埋d垃圾教 講咩稱霸世界

呢d廢隊點同psg比啊

Agger路

屌你老母

暴發户足球

做咩啫

換左個教練先喇
搵肥安黎教呢隊實有歐聯

同班支那佬冇咩分別
直頭將金錢足球再推至更極端既國度

太肯定了，肥安教車同第二年皇同上年拜都冇

正經POST都要俾agger路搞事

咪屈

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

agger路其實中度弱智黎

肥安咪教過兩年
失憶啊？

想當年車路士咪又係咁，一樣洗到底

冇記錯巴黎2013富起來，車用7年時間拎歐聯，mc用7年時間入歐聯四強，2020希望佢地已經成功

車一有錢就買世界級球星，歐陸式領隊同管理層，打法多年不變，貼近歐聯防守主流，加上抽籤運比mc好

相反，mc頭幾年買嘅球星只能喺英超發威，近2任領隊先識玩歐聯，早幾年人腳唔及07-10車，抽籤運差，所以入四強少過車5,6次

佢可能假設當年嗰隊冇而家咁勁

皇已經走緊雲爺爺路線 入幼齒

只係有d唔同 雲爺爺賣骨

皇就高價賣垃圾

見住場場西甲賓周馬瘋狂失機 有球仲要空龍一野轟出界 你就知呢隊野冇可能拎到歐聯
btw who is盧古卡?

咪撚屈

巴塞強大一個重要原因係青訓，近幾年皇馬都注重青訓而強大，如果巴黎淨係買人去組隊根本無可能及得上巴、皇的水平，可能有兩三年可以成為強隊，但長遠無一d忠誠的球員花大半世生涯係球隊到，例如美斯、拉莫斯、小白個類，兩三年都係會變返二流隊。

Btw想知巴黎有無二隊？

if you can't beat him, buy him

身為我轟 以後都唔敢認自己係金錢球隊

到你唔認咩on9

認真問 如果雲爺爺教 拎法甲第4會點
拎住20億大軍都拎第4 應該傳奇過不敗套冠

唔講其他 個種爭勝既野心已經好型

當年轟只係拎好多錢 買好多人
上年普巴1億 今年尼馬2.2億 將轉會紀錄推高足足多一倍 兩者點同

真係唔認 睇下我轟今年賣左幾多人 同買左幾多人？

你條億萬後防我好提子

我地psg條後防都叫億萬？

屌你老母 我同緊你個鏝人格講野
細路女就縮返去狗竇訓啦 比神探阿古路出來呀

你今晚食撚左屎呀？甘好火

冇
其他巴黎青訓唔差 不過賣鳩晒出去

返工返到傻左
依家一日大約得一個鐘上波台

你咁撚低質，一個鐘都咪撚上

低質就唔比上 你首當其衝

咁你每日要上負數時數

Qatar 咁有米，直接買起皇巴拜囉。